賣1套Logitech裝備

鍵盤 滑鼠 滑鼠墊 耳機
最好一次過買 唔想麻
有意留言

對headphone 同 mouse pad 有興趣

乜柒都唔講叫人買
真．檬頭入閘

$500

圖都起碼有張掛？
用左幾耐
幾錢
咩型號
有冇咩壞左既位

Logitech 得滑鼠買得過 其他

$1

滑鼠一定係g900

我係電玩音樂節抽到番黎 sorry
無寫型號但張紙寫住價值2499$

圖？

有意收$5000

$10000000000 放俾我唔該

10000000001

相都無張 真係多撚謝你

剪緊頭髮 返去影
Sorry

lm

啱啱 keyboard 同 mouse 都壞咗, 巴打唔好同我爭

$100 收~

對鍵盤，耳機有興趣

G403 PRODIGY Gaming Mouse

G433 7.1 Wired Surround Gaming Headset

G240 Mouse pad

G413 CARBON Mechanical Gaming Keyboard

全部全新未開封過有密實袋
岩岩先去拎番黎 打算一次過4樣野2000賣出去

加唔到你

我打飛機成日射到D gaming 裝備，呢D野都敢買2 手

全新 密實袋都未開 抽獎中番黎 唔係二手